# mapp-app-product

女娲移动框架移动应用工程

## 说明

女娲移动框架移动应用工程可以直接运行，通过手机或者浏览器查看手机端的效果，也可以打包出可以供手机安装的apk或者ipa包。

## 用法

### 1. 在根目录下执行mapp-cli init初始化工程，初始化的过程会安装相关的依赖。

### 2. 如果用浏览器查看效果，可以在根目录下执行mapp-cli serve。也可以选择用HBuilderX打开mapp目录，连接真机查看效果。

### 3. 通过src目录下的appconfig.json文件，可以修改移动端连接的服务地址。

